點解天水圍月租車位咁爆？？

今日轉左成個圈 連爛地都話要排隊
有冇巴打指條路行下？

多人要泊牛

因為真係人多車位少

等抽

泊緊天北爛地要2000

天業路？

證明住公屋居屋先多人有閒錢買車

TG: fbi348